支那有無捐錢比香港清理油污？

仲話捐錢比四川，on99

尊卑不分，人哋俾香港叫賞。香港俾人哋，而家俾個面你叫捐，實質係貢。